\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Feld-lang-mittel}
\end{center}
\caption{Vergleich des Mittelwerts der beiden Messungen per Induktionsspule mit der Messung per Hall-Sonde und den theoretischen Werten.}
\label{fig:feld-lang-mittel}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{Feld-HH-besser}
\end{center}
\caption{Magnetfeld der Helmholtz-Spulen mit theroetischem Wert aus weniger idealisierter Formel.}
\label{fig:miesgeklaut}
\end{figure}
\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{|r|c|}
\hline
Spulentyp & Vakuumpermeabilität in der Mitte \\
\hspace{1cm} & [$\unitfrac[10^{-6}]{Vs}{Am}$] \\
\hline
Lange Spule & 1.398 \\
\hline
Lange Spule (Indukt.) & 1.357 \\
\hline
Dicke Spule & 1.389 \\
\hline
Helmholtz-Spulen & 1.281 \\
\hline
Literaturwert & 1.257 \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Gemessene Vakuumpermeabilitäten in der Mitte der Spulen und Literaturwert~\citep{Rubber}}
\label{tab:feldkonstanten}
\end{table}
